隻狗有皮膚病 去邊到睇好

突然隻手損左先發現到
一個星期前都無
個身好多結焦甩皮一達達

好撚心痛

屯門dr fan, 好獸醫！唔係專皮膚科，但好好，你問咩佢基本上都會答你。fb 找獸醫樊展霆就見到。